{"translation-revision-date":"2024-04-29 11:01:53+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"Reset settings":["Redefenir configura\u00e7\u00f5es"],"Close":["Fechar"],"If you\u2019ve made changes to this file, you can recompress it without resetting your file structure.":["Se voc\u00ea tiver feito altera\u00e7\u00f5es nesse arquivo, poder\u00e1 recompact\u00e1-lo sem redefinir sua estrutura de arquivos."],"Added\/removed plugins or themes? Update your file list to include new files, and remove old ones":["Adicionar\/remover plugins ou temas? Atualize sua lista para incluir novos arquivos, e remover os antigos."],"Choose what bulk update actions you\u2019d like to apply to the selected files. You still have to publish your changes before they will be set live.":["Escolha quais a\u00e7\u00f5es de atualiza\u00e7\u00e3o em massa voc\u00ea deseja aplicar aos arquivos selecionados. Voc\u00ea ainda precisa publicar suas altera\u00e7\u00f5es antes que elas sejam definidas ao vivo."],"Compression is off for this file. Turn it on to reduce its size":["Compacta\u00e7\u00e3o es\u00e1 desativado para esse aquivo. Ative para reduzir o tamanho"],"Compression is on for this file, which aims to reduce its size":["Compacta\u00e7\u00e3o est\u00e1 ativa para esses arquivos, o que ir\u00e1 reduzir o seu tamanho"],"This file is already compressed":["Este arquivo j\u00e1 est\u00e1 compactado"],"This file is queued for compression. It will get optimized when someone visits a page that requires it.":["Esse arquivo est\u00e1 na fila para compacta\u00e7\u00e3o. Isso ir\u00e1 ser otimizado quando algu\u00e9m visitar uma p\u00e1gina que requer esse."],"Filesize Unknown":["Tamanho do arquivo desconhecido"],"You need to publish your changes for your new settings to take effect":["Voc\u00ea precisa publicar suas mudan\u00e7as para suas novas configura\u00e7\u00f5es fazerem efeito."],"This file has no linked URL, it will not be combined\/minified":["Esse aquivo n\u00e3o cont\u00eam URL ligada, n\u00e3o ir\u00e1 combinar\/minificar"],"The Network Admin has the WPMU DEV CDN turned off":["O administrador da rede tem a WPMU DEV CDN desativada."],"The Network Admin has the WPMU DEV CDN turned on":["O administrador da rede tem a WPMU DEV CDN ativo."],"Filesize reductions":["Redu\u00e7\u00f5es no tamanho dos arquivos"],"Compression savings":["Economia com a compress\u00e3o"],"Clears all local or hosted assets and recompresses files that need it":["Limpa todos os recursos locais ou hospedados e recomprime os arquivos que necessitam"],"Move to Footer":["Mover para o Rodap\u00e9"],"Compress":["Comprimir"],"Start a live chat.":["Iniciar um chat ao vivo."],"Inline":["Inline"],"Exclusions":["Exclus\u00f5es"],"Defer":["Adiar"],"This file can\u2019t be combined":["Este arquivo n\u00e3o pode ser combinado"],"Clear cache":["Limpar o cache"],"Manual":["Manual"],"Automatic":["Autom\u00e1tico"],"Apply":["Aplicar"],"Cancel":["Cancelar"],"WPMU DEV CDN":["CDN do WPMU DEV"],"This file type cannot be compressed and will be left alone":["Este tipo de arquivo n\u00e3o pode ser comprimido e ser\u00e1 deixado assim"],"Search by name or extension":["Pesquisar por nome ou extens\u00e3o"],"Pro":["Pro"],"Your cache has been successfully cleared. Your assets will regenerate the next time someone visits your website.":["Seu cache foi limpo com sucesso. Seus recursos ser\u00e3o regenerados na pr\u00f3xima vez que algu\u00e9m visitar seu website."],"Enable WPMU DEV CDN":["Habilitar CDN do WPMU DEV"],"Combine":["Combinar"],"Re-Check Files":["Re-Verificar Arquivos"],"Disabled":["Desabilitado"],"Open a support ticket.":["Abra um ticket de suporte."],"Files":["Arquivos"]}},"comment":{"reference":"admin\/assets\/js\/wphb-react-minify.js"}}